[#FreePulisic] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

我普又救世

負碌足球
載譽回歸

ayi自己射完都有d驚

我普又擦多粒助攻

鈣爭氣俾英國護旗手睇

青訓一哥

唔經唔覺連贏6場

反美國狗之路，只能獨行

佩狗後備出黎有料到
屈體能爆鳩對面

又3分

對家Fans應該嬲到震 最尾幾分鐘閪撚到

大袋今場

我轟 = 真.青春風暴

Cho 今場d決定好差

美隊又做野

負碌足球

ajax下半場謝哂皮
球角球中埋柱

球商太低

Kovacic>barkley

荷蘭佬知道咩係青春風暴未

我到底睇左d乜

買埋sancho 組多仔鋒線

清

美隊同譚有無一齊踢過

買咪sancho就真係多狗連線

荷蘭叻就收皮啦
成個歐洲都係轟既訓練場

歐聯就少玩本土青訓
出番豬同ca啦好心

佐仔
愈來愈勁

weconmect

歐超？

今場mm都好生

切仔就出返嚟
好快你連反切都無得反

本身諗住話歐聯出局既話 ayi 同巴鳩兩條撚屌最大罪人

沵

美國狗躝啦

下半場踢得幾好 冇比對面主導
冇係咁向前踢 攞返定個波 慢慢搓入去

今場高狗同佐狗勁到
一個帶波永遠唔會甩，一個有超能力預判防守
重點係兩個基本上唔會做錯決定

唔敢想象老迪加/簡迪仔/龍虎切出番黎，我轟會勁到咩地步

以前比利時個scout都到場

先打ajax再作客打華撚 其實唔係幾樂觀

今場唔岩豬Sir 踢啦

迪加抖多幾身先真係好番曬先好出 佢夾埋傷撚左成半季

撚狗再唔出美隊就會激嬲美國佬到時過唔到人權民主法案就唯你是問

對ajax唔輸都 ok既

到底亞衣幾時死

荷蘭人黎

今場佢兩個同azp

美國狗同撚狗一樣
反極都反唔到

全勝提早出線

兩翼keep住用CA同袋有冇得諗

仲有1月買鈣 佢果陣比鈣老豆篤爆左佢係知情咖

Rudiger kante cheek復出埋我地會唔會四冠王

摩西都一樣

里爾和波就好

睇干sir

要j上原亞衣慶祝下

同安輪換啦，安場場咁勤力，要抖下

又想屌柒巴鳩利

高仔真係好撚勁

下場美國狗+安得唔得呀屌你老母

Michy Batshuayi had more shots than any other player in the match tonight. That's despite only playing 19 minutes plus four of stoppage time. #CFC #UCL

連續2場cs

蘇馬算啦 過渡姐

Pulisic made three key passes and got one assist after coming off the bench. His third assist in four substitute appearances and that doesn't include the Newcastle goal for which he was instrumental. #CFC #UCL

竟然贏到波
踢到成舊屎咁
啲埋門

都無得咁講既，尾二十分鐘對方鬆散左先多機會起腳

撚狗真係要大大力屌柒兩隻力架中堅
一係就當自己派路鳩放長傳，一係就世三上身推十幾廿碼
tmr有球推到入人地禁區甩埋
痴撚線

Ca > odoi

我愛美隊

可以睇下Skriniar同sancho
下年買哂

美隊：你班英撚都係等美國carry啦

兩個差唔多啦
容易上腦

tmr係咪上次推上去助攻之後上腦

有無完場慶祝片睇
beinsport轉咗去第二場波無得睇

不過上半場Ajax 啲逼搶癲好多

All hugs and fist pumps at FT. Chelsea’s best away performance since Atletico away arrived at the perfect time for Lampard #cfc

林尾回傳爭啲送單刀俾人

A mention for Jorginho and Kovacic who also made Kante missing out not become a hot topic.

痢已經1:0

豬sir都成日失Easy波

個球回傳睇到我O晒嘴
係對面腳邊經過
對面拎到一推就單刀
佢係咪食撚左忽得???
冇1個決定係岩

今場要前鋒狂跑狂搶去壓逼
豬腦打陣地適合啲

靠-6防守

疤利都極速入左波 人地好勁

見到有條瘦柴同gilmour慶祝仆街

一早應該換走佢

對面成班後生咁快換豬腦入黎宇必跟到個節奏

豬sir留翻係英超打弱隊破密集算啦

今場係我今季唯一一場覺得應該出亞衣唔出豬Sir

pulisic下場無正選真係嬲

佢果球搶左高華個波果下又係屌撚出黎

我覺得CHO唔差，但佢太需要空位比佢加速，哨波型前鋒而言射波簡直係垃圾。美國狗喺三夾甚至四夾下都可以加速推進同比到斜線，劏穿晒果隻，呢樣先係最值錢既地方

美國囝+ayi =贏波formula

要不是巴膠爭射12碼

巴鳩

6連勝

一定冇 撚狗呢d愛國佬 應該好憎美國人 搞獨立

傳奇巴囝
傳奇巴卡
傳狗巴舒
傳奇巴巴（左閘）
傳奇巴哥

車路士5子傳奇

佐

破處✅

on9

贏波咁開心唔好提呢件垃圾

俾條友搞到剩低幾場好難踢

希望利爾好好加油

呢件真係垃圾黎
加錢送走都肯
完全負作用

#fightforfreedom #standwithhk #weconnectpulisic

淨係識係中間梅下梅下

Lampard says he is delighted with every element of the performance, the work ethic particularly. He adds that this is exactly what he wants from his substitutes.

吊那星點解NOW E 冇播里爾個場

Lampard speaks highly of the way Batshuayi and Giroud have been training, and he is delighted Michy got his goal.

Lampard on the run of six wins, and whether he thought it was possible: "I didn't have huge expectations, I just came to work."

Lampard: "I said to the group - five wins a row is really dangerous. Because you get sloppy. Six wins is even more dangerous."

佢打英超一撞就甩好難搞

好有智慧

而家主要打歐聯先
練大隻返啲先打英超

干嗲

干sir又領先

Kepa係咪趷高

干米個阿根廷仔睇左幾場
勁撚到仆街

Lampard: "You have to give Christian (Pulisic) huge credit, because the assist was as important as the goal."

Lampard says he wasn't reluctant to take Abraham off. But also says his standards had been high because he's been 'so good' in the first part of the season. Says he has full confidence on both Batshuayi and Giroud.

打中下游正選先

似係

LKK都復活啦

隻右腳好似趷高咗

痢1:1

下個阿古路

搞到tomorrow好矮

想俾佐仔揸jj

我都覺得佢踢法似阿古路

自膠 吹咗

干蛇

睇落似無foul

亨克嗰球計唔計

唔計*

唔計

德甲波進攻速率真係幾高

多仔猜黎猜去都猜唔中

sancho吹大左

Chelsea are the first team to beat Ajax in any competition so far this season and the first away team to keep a clean sheet at the Johan Cruijff ArenA.

Huge three points for Frank Lampard's side. #UCL

雞排揸實個拳頭 好似想打撚死佢哋兩個咁

出咗線再j過 唔想到時俾人binc

A wonderful moment. The first player to sprint on to the pitch and celebrate with Michy Batshuayi? Tammy Abraham. #cfc

中下游啲爛仔波先易撞散

華倫俾人禁吊

國米同多仔果場悶到加埋五次起腳都冇

干地似又比人反cup

廢囉

130-160m呢個價位買唔買到Sancho

譚近幾埸冇咁順
射術差缺點暴露曬出黎

唔比多啲上陣時間
點適應呀

多仔冇個正中鋒
好老鼠拉龜
斬入去又冇人頂

屌華西入波

張柏倫 on fire

華西呢隊波負碌到
對我地果場又係迫住砌但都輸

嘩 國米個LM真係好撚勁喎

個十二碼

重點係...3000萬歐元咋

不如叫干嗲讓比我地

唔好提 講起就嬲

個新仔竟然博到曉姆斯犯錯

話口未完

咪話左車路士係攪屎棍、破處方面係有一手
同埋做羅賓漢、救護車🚑

林伯、安76、干嗲、沙利 全勝

里爾入波

追和

里爾絕殺埋開心到

恭喜里爾勇奪1分

天助我車

牙衣ig balls control

世3故鄉

里爾追和

哇射門數 27:6里爾咁撚勁

Ayi幾時死

佐囝偷桃

尋日把握力好d都應該唔止贏一球

Btw，美隊同呀衣係咪有連攜，兩條友特別夾

暫時小組第一…

同分計對賽定得失球？

對賽

作客對valencia有分已經搞掂

發覺美隊同阿姨真係特別夾

上一個post
我問過對阿積士有clean sheet既機會係幾多？

上次有人話張伯倫廢
結果最後真係廢既都係巴9利

大家踢過多仔夾過
但咁搞豬腦真係好難出

無世三，giroud都威力大減

豬Sir 要身後面果兩/三個識圍住佢拎second ball，接one-two 先發揮到作用
好似法國咁
唔知撚仔會唔會訓練下，拎黎做back up plan

造型好似佐狗

平一半
廢一半都正常

DC 威力

佐狗偷桃

ayi個球藍天射球個下爬都差啲甩骹

其實琴日比morris張黃牌有咩用
係咪會儲夠停一場

亞衣算唔算將功補過

有一球門前射撚左上天 好彩最後又比佢整番粒

唔係既話又做罪人

根本兩球都要入

認真谷鳩氣

又比呀衣吊命

條友係有d 運 但只可以做後備

呀衣完咗transfer ban 真係走啦 佢連做後備都唔掂

ayi ig句 jorginho balls control搞到我差d喺公司大聲笑咗出嚟

1st Time since February 25th 2018 Ajax haven’t scored at Home...

Until...Frank Lampard’s Chelsea

年半

全靠Zouma

上年歐霸豬sir夾柏度 大袋都係咁踢

車Twitter MOTM vote
AYI 33% leading
Azp 26%

zouma

硬喺覺豬sir 唔岩林8踢法咁,
希望佢都有機會出下

兩位後備奇兵建功，佩利錫助攻巴舒亞伊絕殺，車路士1：0擊敗阿積士，打破對手今季主場全勝紀錄！
.
值得一提嘅係，兩位同場上陣16次，佩利錫已經第6次助攻巴舒亞伊，多蒙特時期3次，車路士時期亦已經3次！林伯未來應該多考慮俾佢哋佢為輪換正選，減輕「勝利11人」嘅負擔。

嘩 原來琴日90+5追平

Jorginho showing off his ball control 😂

99 BALL CONTROL

我哋對華西嗰場本身都可以臨尾追和

佐真奴

唔知各位覺唔覺，定係我睇錯？
尋日果場排陣好怪，賽前睇係打343
但係踢落就擺到明係4231

Dave 守幾球
CA 好sharp
Ayi 尻band就MOTM

琴日出場張紙係343

以後呢招可以fake鳩對手

佐 華錫 CA Azp
事但一個都排先ayi啦

KOVACIC打得最好
唔見佢體以往D力問題
尾段仲要有份撚狗

譚狗廢到

最尾竟然贏到 完全估唔到

Tomori 都OK

結果論 j5 華石 azp 點都好過佢

其實阿狗自己愈踢愈沉

下半場冇睇
一起身見到阿衣一箭定江山 但睇即討屌到阿衣仆街

車路士有d球員就係咁，明明廢到仆街
又比佢做到吊命
例如傳奇巴、阿衣

又笑高華碩大頭

炸糊之前成隊勁到仆街，逼搶又快 ball movement又快
唔知係咪球var有心理影響

多仔簽咁多人把撚咩，踢落仲閪過上季下半季

Zouma =新迪西里

反蘇馬=唔撚識波

當年干地寧願用岩岩斷完腳好返既佢都唔用ake

摩佬更加唔洗講，當佢仔咁錫

你覺得你地識波過干地摩佬同林狗嗎？

尋日換CA出黎就贏波
仲點撐得落安 CA + O20 完勝

最感動係傳奇巴仔都搵到自己最佳位置

屌啦 根本係大袋下下就禁區失波

上場牙朗

睇精華 大袋一攞到波即斷 琴日個場食左屎咁

球球都諗住怒射。。。

入果球都差d藍天射球

下場希望可以俾下ca踢正選

大袋打大賽真係唔掂

上半場冇咁柒，但decision都係差過英超

尋晚好多球明明前面空晒佢又拖返慢，有機會射波又柒到飛起
又係到係咁玩埋d 鳩招，
前排讚左下佢今場真係要屌。
btw mount都有幾球機會但入唔到，佢埋門功夫真係要再練下

琴日件黑衫橙字好靚 等緊聖誕megastore特價

排個119出黎，對面自己諗啦

118*

中場兩個唔洗講 尋晚其實azp都踢得好

Yes
殺左好多波
進攻叫做合格

可惜傳中都係鳩

下場對般尼希望撚仔試下出rj正選右閘

Mm都踢得好
平時靜少少就比人追住屌
尋晚迫搶左幾好球 上半場有球差d入

有幾場踢得唔好都係事實黎既，唔係屌佢，而係屌點解佢同美國狗機會咁唔平均

最有印象係上半場最尾果下唔知做乜鳩

又唔駛平均嘅,不過輪換下都要啦,想踢死人咩

信心之鬼

外圍開車讓平半都比人掃左百二萬
馬會開受平半 穩陣過擺銀行啦下話

咁穩陣唔訓身？買得10k 咁少

贏咗你講咩都駁唔刀

點睇到外圍既投注額

傻西先allin 比人買千萬都可以輸
勝率咁高
一皮一皮咁推都唔洗再番工啦

咁多場波我連一個球員個名都唔識
睇注碼流向同盤路夠殺

輸果陣無影比你睇姐，賭波就出返去隔離賭波POST啦

禁幾時出水？

一開始唔識睇呢d野咪輸
交學費姐

今晚啦

證明跟岩大佬，學足安仔！

贏咗先出嚟做威水

個頭大 自然易D比人省中啦

Telegraph | Chelsea owner Roman Abramovich turned down offer from Middle East consortium to buy Chelsea. Abramovich insists Chelsea is “not for sale” but it's claimed that he'd consider offers if he receives a bid in the region of £3bn.

油王爸b

300億港紙

垃圾
高鐵都不如

非賣品
但價高可能賣

想知車迷想繼續油王做老細，定中東有錢佬入主做豪門？

有價嘅非賣品

死得其所

點解有條傻閪賭仔入咗黎

油王肯出錢既緊係繼續做 佢似係真心鐘意隊波
唔似獌同阿狗咁純粹當係生意

其實依嫁自負盈虧咪幾好
不過其實油王係有科水

佐個女扮球證VAR
咁係咪即係睇到老豆揸ayi春袋

咁識個都唔明老豆做緊咩

你有冇睇場波架大佬
明明安踢得ok
係個大袋狗垃圾到仆街

大袋又係幫唔落 啲decision 又係同安一班波 唉

始終3字頭，仲要佢跑狗踢法，比佢休息下都係好事

見到佢玩波拖丹轉身被人搶埋打反擊真心燥左
大佬要拎3分先出到線佢係到撚波當表演賽？

核撚突 仲要出手抆低人... 果下轉身無謂到呢
不過成班年輕人啲走位同比波起碼放膽啲...
唔係淨係死落低傳返後...

一於美隊歐戰出多d，大袋咁hea留返英超玩下中遊先

cho上場打密集又幾好
反而今場空撚哂任佢舞
佢踢得閪到

琴晚球拖舟轉身同回傳真係

其實琴晚中後場都幾好，反而前面比早排差左d

佢玩物雷狗真面目揭開
油王都放風話價高可買了

場場都贏好撚悶

好想好似輸比獌聯4:0咁比人大炒一場

尋晚艾狗啲熱血tackle有返以前啲feel
不過啲傳中真係好撚垃圾

依加都冇乜變幾隻閘係傳中好有質素既，
其實尋晚ajax都專搵佢果邊出波，入果球都係佢果邊，好彩有var
唔其望佢可以幫到進攻，做好防守我覺得已經好好。

RJ

入個球係zouma問題喎
叫個醫院波搞到tmr要解圍
然後差少少包埋越位位

簡單D講 呢隻nigga大猩猩 成事不足 敗事有餘 快撚D lan

咁樣睇佐好似好大隻

尋晚果球真係好好彩 越左隻手最尾執番條命
不過同組D分咬得好緊 輸一場又要落番第3

Cho唔夠火候
下下cup大位
個個都識守啦

鬼叫輸比華西咩

嚟緊印波衫 印邊個好
佐 華石 定譚仔好

蘇馬on9 先輸界外球
界外球係牙朗果邊開， 仲要省到人，
好似唔太關azp事

可造之才， 但現階段的確未夠勁，

傳奇巴仔神奇射失12碼

其實只要嬴里爾，唔好輸比華西最好嬴埋就一定出到線
除非華西作客嬴到ajax
所以而家出線都幾樂觀

高同佐呢排都好撚勁

不過我地歐聯表現真係好一般
班新仔唔知係咪怯場

odoi 對住中下游可以出 其餘就美國隊長

魯迪加訪問有講
佢叫牙佐做尖

佐/譚

據《每日電訊報》報導，有來自美國、亞洲和中東的一些財團都很想收購車路士球會，但球會的俄羅斯老闆艾巴莫域治（Roman Abramovich）堅稱他不會出售車路士。

他的朋友們勸他至少來考慮一下這些報價。英力士石油的投資人吉姆-拉特克利夫爵士想了很多辦法來達成這次收購。而也有一些流言稱一些亞洲和美國的財團也很有興趣。而據《電訊報》自己的獨家消息源表示，來自中東的財團在上季結束前曾給艾巴遞上了第3份報價。然而據與艾巴關係密切的消息人士表示，艾巴對這些報價的態度一直都是拒絕的，他完全不想出售車路士。

艾巴在2003年收購了車路士，他對球會的注資和經營讓球會從一支英超中上遊球隊轉變為一家多次獲得英超冠軍的豪門球會，並讓車路士在2012年首度捧得歐冠盃冠軍獎盃。

油王第時唔玩都死唔去

一日有西女人喺度都會有人買

d人話見到尋晚玩角球旗玩足3分鐘 對面波都掂唔到好有藍色戰魂

安
10

真係估唔到角球旗玩到咁耐
以為2野就玩完

美狗+ 華錫

屌 有中東佬就賣啦

重返金錢足球

腳法好

No.8

慳翻啲錢算

鬥死個領隊
雷狗大把經驗可以share

tmr自從利記個場之後又廢番

心雄咗，可惜佢隔離嗰件係蘇馬，撳唔定佢

我諗起碼打多兩年先會成才

防守ok 不過又係小兒麻痹

Quick plz we miss money football so much

未至於好廢姐，係差啲經驗

可唔可以比一萬個正評

上屆阿積士完場前識咁撚熱狗就入左決賽添

最驚就係好似熱狗咁到班英人成材，班主力一係老一係走

不過熱狗嚴格黎講係卜中左一隻Harry Kane

Dele Alli Dier 依班都不如預期

我驚mm.tmr，rj,rlc 都係咁

反而tam 同cho 我好有信心

撚波過多

咪即係小蘇馬
而家後生好氣好力可以靠身體質素包返d波
有咩事傷一獲佢就仆街，唔用腦踢波，企位一般，路數差，
手腳不協調，控親波小兒麻痺，腳法又麻麻

Tomori & Zouma vs Ajax
Clearances: Tomori (8) - Zouma (5)
Interceptions: Tomori (2) - Zouma (2)
Shots Blocked: 1 each
Ground Duels Won: Tomori (4/6) - Zouma (3/4)
Aerial Duels Won: Tomori (4/5) - Zouma (2/4)
Passing Accuracy: Tomori (81%) - Zouma (89%)
Dribbled Past: 0

tomori根本係3線料
搵黑鬼打中堅都無咩邊個好波
咪再用黑鬼啦

Buy 拿記黑鳩 la diu

幾時可以再好似個時咁排場，粒粒皆星做介紹

睇親拿波里都唔覺佢有幾勁
唔明點解Fifa rating 高到咁

證明撚仔識教中場

但教防守就

經典

成場最好睇係撚角球旗
對面有個俾人撚到抽根

同牙朗球one two 其實幾好
但finishing真係

近6場失3球

其實關
條友係正AZP身後走入去好幾球
AZP係完全甩左
第一球好彩有VAR
之後都係勉強攔到

講起尋晚
又見到蘇馬跳起踢腿清簡單波
真係傷過一次都唔識死

有冇片

林狗，泰狗清澀既樣

林狗真係on9仔黎

最後吹雞嗰下唔知蘇馬定tomori凌空大腳踢走個波當慶祝

真係鬆一口氣
由第一分鐘已經好緊張

不得不承認，費托係車仔簽過最大牌既球員

Tomori咁都叫踢得差

雷蛇仲未識講英文個時，就已經識講I love Chelsea

希望大家可以專重佢，true blue forever

其實琴晚兩個中堅都唔差
不過講出黎實比人屌

蘇馬黎，睇過陣幾驚呢腳又on9 傷

巴克利真係好撚廢 尋晚九十分鐘完全冇影

上場都係啦 下半場影都無

on9
MOTM 踢得咁好都屌
希望下場keep住

淋病出處係邊條片

好難有個人嘅嘴臉係幾時都咁乞人憎

獌（對家）中左幾次柱

歐霸又派錢

油王都好過艾殊利、高朗基、格拉沙呢啲老闆

你買咗咩

幾好笑

疴疝妓
究竟依家嘅阿迷有咩感受

愛狗

阿啲青訓極平庸

一野抽左幾樣水
最尾

細爆幾勁

Azpilicueta: "I know I got criticism, which was fair, because I was not at my level. My job is to work hard in training sessions, to work on my game, to keep improving and obviously I am very pleased to keep two clean sheets in a row. I am happy with the three points against a very strong side."

win

譚餵豬個樣衰啲

收皮啦屌你老母

投降了 pepe主場對dllm隊入兩球

賭就出番去第二個post 冇人想知

樣衰同嘴臉乞人憎係兩回事

( Show Blocked User - Nnnaaaa )

貼賭飛唔係問題
但要貼打救車路士既飛先可接受

都唔知林狗苦研戰術排陣做乜9
學啲賭波ching睇下賠率就知嚟緊贏定輸啦

有馬會無窮人

其實教練開場握手果陣會講d咩
次次睇到尷尬

成日都覺得好假 虛偽

有冇人想金錢足球回歸?

贏咗先敢突個龜頭出嚟

我諗住下年買起隊波
希望油狗肯賣比我

英撚竟然有第4

年年牌面都話啊差架啦
年年都overrated

*唔差

烏拉圭都第五啦

英式禮儀係咁
不過炒大獲既可以唔握
例如干地同摩佬、true blue希sir同肥普

英撚好彩囉，下面幾隊呢年都唔算踢得好，輸俾捷克嗰場佢已經扣咗勁多分

而家好彩冇用,互射12碼果時還返哂出黎

英撚一去到淘汰賽就會打回原形

希望撚仔將佢既射術傳援比華碩

1個中場如果入球數有林8既4分之1,已經係頂級

有幾假
有冇諗過除左摩佬雲加呢d不和之外
其實d教練本來幾fd
你估真係同行如敵國咩

林狗無12碼射既話最高鋒一季都係20球

得1/4姐係入5球

切狗上季入波已經10球

代表切係世界級？

阿布即使遭受困境，仍拒絕出售球隊，油王朋友：他是足壇的革命家

今日是車路士老闆阿布的53歲生日。《電訊報》首席記者Jason發表一篇專欄文章，詳細介紹了阿布的現狀。

油王對於英國政府毫不妥協，他的朋友稱阿布是自願這樣做的，因為他對這種遭遇表示不滿。阿布認為，他為英超發展做出很多努力。

英國並非唯一不歡迎阿布的國家，在警方稱他“是個公共威脅，並且影響聲譽”之前，他在2016年撤回他的瑞士居留申請。他曾和蘇黎世的歐洲復興開發銀行爭執長達28年，該銀行因歷史貸款的原因起訴他，直到去年才終於在庭外和解。

而油王朋友建議阿布，可以至少考慮一下最近對車路士的收購興趣。英國首富曾採取很多辦法嘗試收購車路士，但阿布堅決表示“球會是非賣品”。

儘管有人懷疑阿布只是覺得價位不夠高，至少30億英鎊的報價他才會考慮。但高層仍然相信阿布會繼續保障球會發展，車路士的新球場計劃可以在幾個月內重新提上日程。

作為阿布的朋友、現維迪斯主帥曾誇讚説：“他是世界足球的革命家”，很多人為他打抱不平。

阿布在參與足球以外，還是一位社會活動家。他為猶太慈善事業提供數千萬英鎊的支持，並讓車路士頻繁參與其中。他曾讓車路士女子隊和以色列國家隊進行過比賽，以宣傳“對反猶主義説不”的口號。

他對於慈善事業的興趣來自於悲劇的童年，他的猶太家庭在立陶宛曾受到過多年的迫害。他的母親在他一歲時流產，最終死於血液中毒，兩年後他的父親也在建築工地的意外事故中喪生。

阿布被自己的叔叔和姨媽撫養大，他們都因此被剝奪俄羅斯護照。在學校，老師在花名冊他的名字旁邊寫着“猶太人”，這段回憶給阿布留下難以磨滅的陰影。

正是在這種背景下，很多阿布的支持者都提出這樣的問題：和英國那些冷漠無情的億萬富翁相比，阿布真的應該受到如此嚴厲的對待嗎？

咁佢應該會走

迷布了

提子遲早過佢

果d咩木狗、利維完全當係一門生意
D人成日批評佢做英超病夫，放主力
但其實佢係想同球員好來好去，唔係下下講成敗得失
係個重人情味，熱愛足球既班主
阿布

分組賽全勝

仆街英國佬還我油王

因為有佐

油王爸b如果起埋新球場直頭應該起銅像

阿巴 無得入場睇車仔

去到反送中運動先知 英國政府 係幾咁奶共仆街

今季好多個都想印

不思進取
根本就同炒股一樣
唔識睇同日日著拖鞋坐係馬會門口個d阿叔有咩分別
算啦 你都係番工同好似班c9咁買股票算啦

有老有嫩

計劃中止左
好似因為比人上訴定司法覆核

佐>mm>含>石仔

我知呀，之前因為俾其中一戶附近居民告，好似搞掂咗喇
但係油王因為入唔到境都擱置咗，上面篇文話好似想開始返

發爛渣 躝返出去同班馬會阿叔威威啦

真心想印佐
暫時除咗世三都無重覆印過同一個人

舊年已印佐
今年訂多件綠色意大利佐

咪係，死英國狗對大陸仔又唔見你咁兇狠，乜野公共威脅得啖笑，實情就係英足匪向油王收取黑哨賄款同保護費不遂，惱羞成怒玩報復

你咪以後每次開波前就放條飛上嚟
俾人見識吓你嘅命中率
係有料嘅大把人爭住幫你含
唔好完場中咗有錢收先敢po

德國呢

daddy嗰期太多fans

想印J5
諗緊買邊件
不過而家轟年尾好似冇哂啲優惠

支那雙11

我記得係聖誕黎

踢撚完先出嚟做威水

唔反油王了
Я тебя люблю 油王

邊個黎

邊度買
想入一件佐

facebook搵js footbal shop

Renaissance個件？ 好靚

呢件真係超靚

好掛住以前會影下佢坐喺上面笑

英國成日迫害

我剩係每季都印簡迪
今季想印多件白色作客 但係唔知印佐仔定asus好

油王我愛你

可唔可以分享點睇到外圍投注額？

支持印華碩

呢件真心正

意大利件印佐真心正
件綠色

Chelsea sent scouts to watch Lazio star Sergej Milinkovic-Savic in the Europa League, reports TuttoMercato.

今次真係可以用頭打飛機

呢條友買都成億
有咁多錢買中堅好過啦

我好驚去scouts呢條友意思即係kante會走

佢黎都係左中場個位
買到又冇人走就五條友爭一個位
不過都係吹水新聞

買中場托咩
留番D錢all in sancho同中堅好過

scout 個中場真係唔知做乜撚
我地需要係翼同中堅呀

上年都仲話，宜家有佐仔真係唔駛買SMS

scout親都唔係買㗎啦

睇姐
你玩fm個球探都四圍睇人嫁啦

翼嘅都仲叫頂到 中堅唔買真係等收皮

個source有無tier 5
去scout好平常，賓菲加對里昂場波都有派人去睇

原來細個跟過操

下年簽埋包皮了

包皮比黎英超我車算唔上球皇

＊唔黎

sms吹大左
唔好買

買佢不如下年免費簽大力臣好過啦

巴卡二世

上年驚簽唔到高狗先話想買佢姐
而家仲要收返mm 買中場真係不了

佐仔5黃停賽既話點算？
以前都話有法比

有巴仔

新佐仔嬌魔

我哋有佐仔同新佐仔

原來嬌魔成18歲 佢睇落仲係15，6歲咁

個樣真係好幼齒

幾錢

佐同azp差唔多全勤

轉4231
mm攻中 干提華錫雙中場

買後防係首要，中前場係補強同昇華

唔同類型 佢係識後上插入果種

mm未夠班打中間
一打中間就隱左形咁

差D致命傳送,但呢樣野好講天份...
反正美國仔唔夠人撞就絕對有得練

反而*

有大志
直接買SMS

有性趣+1

禮拜六應該係tam仔帽子戲法嘅時間

干堤係fit先好

TOXIC

有冇實物圖睇下 想睇下D暗花係咪真係咁正

睇相好好j

呢個真 冇傳過嗰啲先會買到

最深刻係法比同癗狗
當時d fd同我講話傳我笑左兩笑
屌你唔夠一日就轉左黎

唔好Dllm 一字排開就夠

女人達同美國狗都好快

有切洗撚要sms 咩

買到ake sancho 收貨

買埋前鋒直頭100分

Today's the day @Rubey_LCheek scored his first Chelsea hat-trick! ⚽️⚽️⚽️

Exactly one year ago... 🗓 #FlashbackFriday

天妒英才

見到twitter好多獌狗拎住sob J撚狗好爽

都未過蜜月期
不過呢幾場都冇左季中果種簡單直接
反而好似想踢返sorry ball

下，依家叫蜜月期架啦？

沙daddy走得太前

撚狗從來都無蜜月期
熱身賽打到屎咁，開鑼俾人炒4蛋，5場1勝，6場失13球

你老母香消玉殞呀柒頭

希望譚狗季尾斷腳

咁我地就可以名正言順買Harry Kane取代佢

下場對般尼一定西波
個鐘數同埋歐聯後d人冇力

有冇lihk

般尼地獄主場

同阿狗

quote漏咗

都睇到
隔離獌post都比較緊我地同佢地既青訓

Frank starts by reporting that Rudiger, Kante, Christensen and Barkley are all out of tomorrow's game at Turf Moor.

Barkley全季斷腳plz

我覺得odoi 水平同greenwood差唔多
TAA水平同福仔差唔多
Mount就真係幾勁, 睇多幾場先

我唔係話曼青訓好勁, 但都未至於差到仆街掛

屌仔老母獌狗用屎眼睇波？

Greenwood
你搵d.james比都冇咁嬲

大袋連續4場助攻同綠木差唔多
最好笑係福仔同TAA差唔多人地今年Ballon d'Or入圍

如果Sancho計鏝, 咁普巴都計我曼青訓
Foden 出場時間太少唔知 我覺得水平同Greenwood/ Gomes差唔多, 唔會勁佢地好多

好似$84x

Lampard on Pulisic:"The way he has played he has deserved a starting place regularly in the last few weeks but so do others. It is brilliant that he is coming on making the impact that he is making. That's what he is here to do." Adds, he has declared Willian his best player

自己青訓廢就話人哋啲青訓都係差唔多

翻譯：佢係正選料，不過我係唔比，你吹咩？

停一場者😂

獌青訓世一
Mbappe sancho de jong做後備都冇資格
獌聯世界第一

撚伯原來先係迷安第一人

係沙利條仆街搞到佢咁

關沙狗乜撚野事

獌狗不嬲弱智

係因為對手開始覺得你強所以縮後

Pogba 的確唔係同一個級數

屎極都意甲mvp 兼世界杯主力

如果佢踢車比左狗簡狗逗住踢，一定勁到仆街

切唔係去美國踢先傷咩

撚狗明顯吹大左
去到聖誕應該會收皮
到時全車區變撚狗

友誼賽仲放主力，仲要之後有歐霸決賽踢，你話關唔關事

傷亞基里斯真係冇得講
冇啦啦自己斷

切狗係撚主力

關沙狗乜野事
係班濕鳩高層造成

屌
你估沙狗想擺咩
俾人焗住要出

阿狗d青訓都勁過獌啦
衰在獌自己又唔識養
福仔 馬斯亞呢d新星踢左咁多年都冇進步
話之你青訓個個pa200都冇用啦

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

商業決定又真係唔關佢事

但係頭6場失13球，近6場失3球

唔關

屌你老尾，場波就係油狗專登搞黎喚起關注反猶太主義，因為佢自己就係猶太人。佢就係要你帶full team去，你覺得喺呢啲比賽出全隊u21會比人咩觀感？沙狗未撚踢已經大大聲喺press con屌個friendly喺決賽前搞好撚on9，根本佢都係被逼，你仲屌番佢轉頭。

應該下場拎張黃，對獌場飛機杯停賽就唔會影響聯賽

阿post就吹奏林伯然後屌Emery

踢完歐聯班短氣種點頂 西波

仲要切狗已經唔係正選上陣 踢個一陣就咁樣傷 只能夠話佢真係好撚玻璃

kante 迪加 天神呢3件傷幾耐

根本打獌出嬌魔就夠 洗撚出佐仔

仲要自爆唔係比人tackle
衰d講句要傷training都傷得

你比我從後剷一下睇下有無試

佐五黃係停聯賽杯定聯賽
英國d停賽有時又計埋落杯賽到

就算捱得過般尼
過兩三日又要對曼
尤其華錫應該開始扯蝦
其他踢得密都驚傷
聽晚對般尼應該會輪換
準備睇垃圾巴克利

大袋都算
TAA上季破英超助攻紀錄 又係贏歐聯功臣
竟然係同福仔差唔多

聯賽杯都計

Barkley傷

咁嬌魔應該有份出

聯賽杯出依個陣根本唔失禮

P22 Michy Pedro
Barkley Kante
Gilmour
Emerson Guehi Rudgier RJ
Willy

加油chur埋今場
下場聯賽杯咪出哂後備

上次輸4:0
今次想贏

咁下場拎黃洗下牌
聯賽杯垃圾都不如

身為一隊爭冠球隊
般尼都拎唔到3分
撚狗真係要反

但我地目標係4冠王

講真 球壇有咩人唔迷安

點解理性分析咁少講車既片
但阿狗同獌狗好似好多既

因為佢獌迷嚟
雖然睇完之前阿妓嗰條片屌艾馬利 唔知佢係咪迷埋阿妓

我覺得佢d片幾正

條友呢場唔傷就下場傷，都已經唔係第一次，佢宜家拍廣告時間仲多過踢波

呢個真 佢屌得嚟係有point咁屌
算係香港youtube講波入面最高汁

車路士最偉大中場

咁對手縮返後，入波少左咪好正常，當然呢幾場防守都好左，尤其死球唔再全員區域防守

唔介意英文可以睇下nouman

Nouman好迷美隊

佢迷切反衣

正常識波都應該係咁

理性分析都算平均啦 佢早2年都成日分析343 sorryball 都成日屌
Nouman好似車迷黎 fb成日share matt law同車球員d野

好彩佢傷左 唔係R霸邊會456阿狗

Willian is back in the Brazil squad. A greatly deserved call. #CFC

反衣經常被鬼佬咬

你自已講完笑唔笑福仔水平同TAA差唔多...
呢啲你入狗竇打J啲獌狗都笑鳩你

用返眼睇

提提你曼聯係D2

真心膠？個回覆係狗竇cite出嚟

可唔可以聽晚出豬sir

冇啦冬窗應該走人

係咪吹緊Werner

段嘢最連狗竇cap㗎

條友應該冇乜follow開

乞衣頭成為最大輸家

譚狗做乜鳩？

譚仔咁撚後

學法明奴

對面雙防中企位好近防線，譚狗先要拉到好後避免孤立

3:0

李城今季真係前四對手
渣土真係有料

5:0

血洗 睇精華算

半場5:0

一開波咁踢少個 真係咩士氣都無
英超var

個人腳本身勁過曼連啦

60分鐘7球 唔好再入啦 修頓

羅渣士教到翻版利記咁
仲要防守都勁

蘇恩祖幾唔錯

我睇緊咩

唔知點解佢地會輸俾獌

李城dof買人有一手

唉 前3 得失球勁到

9:0 兩條友戴帽

麥龜

蘇馬

Skriniar喺Fifa 堅正
唔知現實啦 但我玩fifa用國米條友又跑得又夠身位 閘左好多波

今晚我地入夠10粒

嘩，作客炒人九粒

瘋狗李城

0:9...?

幻覺黎既姐

嘩 9:0

Wa diu.....
李城9-0

以為我未訓醒痴撚線

一起身見到9-0
痴撚線

見到班朋友個個都話李城好勁 一開個比數睇嚇咗一嚇

得失球點追啊，有排都追唔到

干地賣人比車仔

big 7

多咗隊李城爭4

獌係14
呢家係big14

好想要哂李城條中場
個個都好好j

干爹好似唔係全權負責轉會 尼因高蘭最近訪問話係干爹想留佢 但國米高層決定清

渣土真係好勁

國米RIP

nididi>簡狗，佐狗
麥迪臣>mount狗
tielemans>高狗

佢上季搞事嘛
不過國米請得干地應該雄心壯志
好難請走佢地d人
同埋之前有巴打講條友連鍠邀請佢都唔去

相反比利時孖人追住碌撚含

又焦土

干地要咩國米都差唔多買齊
係買唔到迪斯高姐
不過都黎左個全能到仆街

得罪講句干地d target今季趺哂watt先易買
換轉係2-3年前根本同車一樣
無可能買到比佢

一開始國米hea追lkk
干嗲警告國米好快d，唔係後果自負

清佢唔緊要，科水買干想要嘅中場就未焦住嘅

國米個sensi幾勁

聖人教練 係咪準備sacked in the morning

直頭on the bus啦

下場英超打鏝

仲有飛機盃又係鏝

算鳩數啦
降班算啦
都柒左好多年

李城大雨滂沱下d組織都仲咁流暢
貝查做罪人，收山腳，VAR 補紅。

點追得失球啊屌

反而lkk表現同個身價比真係好麻麻
Lautaro Martinez 係前鋒線上表現仲好

我琴日望下個賠率就知會0:9啦
成班不思進取大驚小怪

lm好撚勁
呢種前鋒打雙箭頭真係好啱用

對面中堅Mark到佢勁撚實，佢始終差緊啲經驗唔係幾識點靈活走位拉空位/走盲眼位，明明對面其中一件係白蘭特

仲用barella, 國米中場年青得嚟有潛力 干爹肯用打多幾年其實好過追啲大牌

Willian

💬My contract is ending now, at the end of the season it’s over. But I’m happy at Chelsea and I plan to stay here.

今晚又冇巴仔，你地開心喇！

會唔會去阿搵雷狗

今晚就炒柒般狗十球！

要同阿狗熱狗爭4

英超對上一次9比0係幾時
印象中鏝好似都無試過炒人9粒

李城個陣靚過獌，分分分鐘靚過埋妓

經過呢場應該正式做前四熱門

鏝之前主場炒屈福特8粒
不過今次李城係9粒 仲要係作客

李城就係低買高賣都賺撚死 舒米高華dee個d其實都可以賣好貴 係華dee個年唔走

Legend
由上車到而家無講過球會一句壞話，就讓我一生愚忠
全能既真里奈啊，求下你開張5年球員兼教練約比安仔啦

又幾靚

反安狗不得好死 生仔早死 生女做雞

華dee呢d先醒
自己年紀又大
與其去阿狗杯又唔多個錢叫搵得多d
不如留底缺legend好撚過

今晚美隊正選

英冠嗰陣時開始踢到上嚟英超 仲要第二季就攞冠軍
咁我覺得點都有感情嘅
同埋佢走就一定俾人叫華狗 咁不如留返低做legend

破左百幾年紀錄
應該呢一世都唔會再見到

係

今晚就見到

俾人炒?

true，無某黑短人咁25貪戀名利

岩岩贏完英超走去一隊歐聯都無得踢既撚屌隊

依件黑短人真心好撚賤，貪錢到出汁

咁Dr Strange係咪25貪戀名利？

俾曬貼士
今日譚仔註定做主角

貼飛啦

Mason mount forever

唔出美隊真係講唔去
迷美係唔會輸

後備啦
正選冇咩可能

今晚安/cho應該要抖抖

今場CHO應該換美隊好D
林伯肯定比契仔正選 唔洗諗住郁佢個攻中位

真

g持
好過擺銀行

場場贏都好撚悶

希望今場失分比d 刺激球迷同動力球員

想買件黑色作客印佐仔同歐聯章，但係睇左幾間都冇佐，大家平時喺邊買？

正路應該比美隊試

正路...

印定歐霸章

官網訂啦

貝查當年唔走 已經常規正選

毒毒出到？

最近 羅美奧 還好嗎

好似仲係單獨訓練緊

唔係英人係車冇人權

其實可以比

林伯封建制度
1. 自家契仔 MM RJ
2. 英人+車路士青訓 Tammy CHO cheek 傳奇8
3. 一線球星+True Blue
地底泥：前朝餘孽 基奧特 美國隊長

利鏝熱就比

獌

維拉踢得ok wo

Rj冇份 tmr就係
打比契仔
比林伯有錢買人
會唔會貴一貴買Harry Wilson

似係AV FG

林伯獨愛 幼齒+英人

安仔用250 sancho 頂就岩哂撚伯口味
左Odoi 中Abraham 右 sancho 攻中巴仔/mount

車路士寵愛幼齒有跡可尋

英國足壇連環爆出戀童性侵的醜聞，有英國媒體爆料指，英超球會車路士曾向一位前青年軍球員支付掩口費，後者曾指控當年車路士著名首席球探Eddie Heath性侵。

英國《每日電訊報》披露，這筆掩口費是在最近3年內支付的，該名球員威脅要公開性侵內幕，車路士不得已息事寧人，條件是受害人及其家屬、律師都不得向外提及性侵一事，甚至不得承認事件存在。

不過在該報的詢問下，車路士在周二(29日)晚上發表聲明，確定聘請一間律師行，就一位受僱於70年代現已離世的僱員所涉指控展開全面調查。

林伯後宮

嬌魔細細粒

維拉 一定防得好過垃圾車

唔緊要我地有門柱保護kepa免受黑雙煞嘅禍害

mount冇氣

睇美國台好多車迷

一星期起碼踢兩場 仲要國際賽都無得抖
應該要告鳩撚伯虐兒

撚伯當哂班兵係佢咁係鐵人

今晚我地反撚應該大勝

30秒都無

撚賭仔

撚仔應該又唔出美隊，另外估一陣對般尼應該係苦戰悶和或小勝

泰利塊面黑到

個射法又幾型

燈撚死左 維拉
一話守得好就收左皮

秦利

依件隊友老婆都搞

不忠不義既撚人，唔值得車迷為佢流一滴眼淚

射走車個歐冠

費癲紅牌無人用

唔明佢做咩事
後面仲有幾件洗咩咁急
又小條友打中堅

鏝連費甸都紅牌要停賽

根度簡ready?

奧亞文迪搭史東斯

睇黎一月又可以睇到 鏝測試下金錢定忠誠

都好尷尬
呢個市場真係冇好中堅

According to , Piatek has been linked with a move to Premier League side Chelsea in recent weeks, but the London club have taken no concrete steps towards trying to sign him.

The report continues to add that Milan would ask for at least €35million if an approach were to be made at present.

The Blues have been credited with interest in Piatek before, as it was reported that Frank Lampard is seeking a quality alternative to Tammy Abraham, with Olivier Giroud and Michy Batshuayi failing to convince thus far.

神秘力量偷偷地幫助利記

屌要執都唔執佢啦

35m歐羅

波蘭神鋒反轉英超

前季唔黎
今季洗撚要佢

如果基佬走，平平地執佢返嚟做下後備殺手都OK啦

後備有波追人阿衣

魯迪加同soft ass傷到幾時
唔想再見到蘇馬

今晚破記錄入10粒了

都唔錯阿 但寧願要belotti

2020仲belotti

其實佢意甲唔差
雖然冇之前吹到成億咁勁

其實你有踢波既就唔會覺得佢差

見過達仔踢波唔會覺得有人廢

岩柏度響紅牛有冇踢過

deligt=zouma

講個笑話
Sorry ball

好似係冇

好伏

佢係我地到都未必有正選
紅牛真係幾難比佢出場

🚨🚨🚨 The Chelsea team to face Burnley :

Arrizabalaga, Azpilicueta (C), Zouma, Tomori, Alonso, Jorginho, Kovacic, Willian, Mount, Pulisic, Abraham

#CFC

10個一樣真係鐵人咩

美隊終於正選

Tammy CA True Blue 三箭

栢度終於浦頭

淨係轉大袋班友真係要頂埋佢

竟然會冇奧袋

emerson?

撚狗其實已經算知人善任

除左譚仔可以換
其他位唔換好過換
不過竟然冇嬌魔

美國狗會唔會比人撞死？

望到個bench其實都無乜邊個可以再換
最多都係前鋒位

華碩要氧氣桶未

雖然美隊值得俾機會，但我覺得打般狗美囝後備落場會好d

[美國！]般尼 對 車路士

古閪排先過嬌魔

星期四我要見到10個青訓

應該需要擺中堅

無哂中堅

mm 譚仔會唔會半場抽筋

對獌撚仔肯定又fullteam踢死班友

傷哂都無咩可以換

踢撚死人咩cls

撚狗學鳩普咁踢超頻足球

有安=win

放棄算啦

出狗閪mark死拉舒福特條on9仔

艾馬臣後備都冇

咁踢法遲早冇哂正選要用青訓，快啲補強呀

痢啲人都未死啦 出多啲就岩

當青訓足球流？

美帝正選

中場幾個就快插喉

豬蛇幾時先有機會踩下草

譚仔係咪私生子泥cls 有啲似樣

未傷好？

mount 同左隊長頂唔頂得順架。。。

下場

隊長都頂左三四年

撚仔都驚得罪美國

舊年聯賽azp係咪踢晒38場

隊長都話有james, jorginho 真係無可取替， 毒撚快d出番黎

後備果班放上嚟仲死頂埋佢啦

Ching襯未開波講下有咩心水

嬌魔

佢一定深潛啦

等陣贏錢咪出返黎

CAP D中嘅出黎以為自己好撚勁

一陣出嚟話 sor睇唔到先覆唔到你
再貼張中咗嘅飛

事後飛個個都100%㗎啦

同以前誠哥買波 李獻計買馬有咩分別
點解會有人咁傻豬俾佢哋呃

邊個咁on9同佢買料啊

我意思係信佢真係扑中咗 中到萬幾蚊

沙利和左
干嗲加油，係機會了

馬後炮講 唔借出去佢同tmr zouma爭緊

屌上半比人反cup

美狗

美隊

商業價值同實力都有

仲有

Tko

豬腦真係同成隊波格格不入

快躝吧

ca

成班人最後十分鐘無氣

Tmr最尾真係發夢咁
Zouma就由頭到尾都係發夢

有安：4-0
冇安：0-2

反安不願面對

kepa廢撚到

無計啦 原陣咁濟

安踢成點 miss左場波

Kepa 真係好撚有火
拒換到而家怒屌都咁有激情

開頭幾柒 後尾幾好 仲入埋波

3日前打完場歐聯大戰算係咁啦

美國囝一吐烏氣

撚狗做好輪換啦

好過條毒撚25卡

簡單講今場反安定迷安蠃？

咩人可以用？

有安4-0 冇安0-2 你話呢？

作客喎

迷安係唔會輸的

好波 安

Oh say can you see

Ca 比人睇低咗咁耐 終於出番口氣

其實好似改左計對賽先

反安出聲明講sry未？
安仔就走 要認錯就快

最尾真係太攰啦已經比想像中好

豬腦真係唔啱用
難怪呀姨都排前過佢

聯賽杯出副選算 爭前四重要好多

連切狗，牙衣，美隊甚至女人達都試過係車拎hatrick
但安踢左咁撚耐未試過，代表乜

班反安潛左水幾耐？
咩咩青頭好耐冇見

今季傷兵真係太多
睇得出大半隊都腳軟 尾段個個都唔想跑 想抖下咁

我地得失球第四多勁到

迪加幾時出番

點解前面有隻利狗係到

Caba
RJ Guehi Zouma Maatsen
Anjorin Gilmour Barkley
Pedro Ayi CHO

成場除左球入波
其他表現咁垃圾
你都可以吹奏

尾段班球員攰到

始終成班後生仔，要有個大佬壓場
靠艾狗就死得，好彩有真隊安

係
仲有以為ca頂唔到般狗，點知俾佢打腫哂面

打擊啱佢打

反擊啱佢打

一射一傳和
利申冇睇 睇app知結果

太慢，追唔上節奏

以為得返8個踢緊
中場3個已經攰到跑唔郁

對ajax emerson 好似係後備，唔知出得未

出到來鳩下鳩下 好慘應該一月走

簡迪 龍虎切出番黎 應該好d 嬌魔其實都值得比機會

無計啦踢足幾場

格格不入

反安陰d陰d出來抽水
佢講完食句 安就入波

巴鳩利傷左

大袋狗 好既唔學 衰就學哂 插水 大袋 想25
走啦 而家唔撚洗要佢

30號踢獌，真係攰9死人

MM有冇試過俾人換走?場場打足咁滯

佢都為車貢獻好多 雖然來左唔耐 又靚仔

出後備 無謂為啖氣

無夏狗帶波比佢打one two
要豬蛇係前面單打獨鬥真係無乜用

亞衣快啲躝

無睇你就收一收皮先

所以都覺得佢哋好慘
mm 都叫仲係後生 佐仔同asus真係跑死佢哋
仲要上場ajax跑到隻狗咁

最緊要收起左仔，華石，MM

下佢出來都幾有威脅

中場冇晒氣
其實3個前鋒都有好拍檔

美隊+阿姨
奧袋+基佬
MM+譚仔

攻唔入，搵豬sir燒味先有d用

果球其實有推人wor

下埸又唔比MM抖插哂喉喇大佬

無啦啦跌2球出黎
一陣季尾就係呢2球冇前4

出後備啦 班波都chur到幾盡
Btw azp有得抖未頭先咁樣都換Alonso唔俾Azp抖

咁樣冇前四撚狗好躝啦

佢係啱法國嗰種 前邊有基沙文 包皮

美隊同大袋出啲波都好啱豬sir 只係出得一場好難話佢唔啱用

真心痴線後生還後生 咁用法好快殘

咪當還返頭兩球-6既比人

豬蛇做前場G點就啱
而家撚仔前場要射手

今場咁樣換呀朗 下場應該左呀朗右rj
希望比佐狗抖下出嬌魔

下場撚仔放棄啦
踢撚死人咩
出柏度果d解下凍算啦

一開頭就講左冇睇
上邊問左手足安表現成點 先出來屌反安

咁係咪一射一傳呀

計效率 美隊3g0a>安1g1a>猛&喊0g1a

講真獌而家班正選其實都二線

Rj 真係好好波+有鬥心
夠晒料打正選右閘

預左比人cap圖未
btw應該冇人有心情bin c

反安幾時死

支點能力真係譚幾倍 龍門球 長傳 都搶到第一點 2傳
上半場開波 斬親上去個波都係比人 個波係天多過地

佢地自己都認架wo

Just a kid from Hershey, PA 🇺🇸

咪玩啦

馬屎眼出返嚟好d

想問kante係咪傷咗？
今季唔見佢嘅

前面得拉舒福 有d級數 屎眼望佢未有態

有冇咁撚多

黎緊7場難打了

有兩隻反安追住我負皮
訓教啦球盲探測器

咁快知下場陣容
未來返黎？

陣間真係打聯賽杯傷正選就無謂，周中出咩人睇撚狗功力

今季d正選人腳係咁傷, 後生仔上位黃金機會

講真聯賽杯真係贏左都冇感覺
足總杯都仲有價講下
係至在唔好咁快出局 有比賽比青訓練兵

Oh
唔怪得場場見隻死佐狗

睇外圍賭盤已經知啦

本身5個人爭2個中場位就好撚fit
佐 高 毒 切 魔
屌你依家得2個用到
迪加Emerson又唔知幾時出得

對獌應該揾巴鳩頂下佢又傷

屌你老母

佐仔都屌

第一次咁想傳奇巴仔傷好出返黎踢

簡迪係到都會出佐架wo

防守廢
成日交錯波
齋駁腳

幾時對曼?
31號

on9仔瞓撚咗幾耐

今季有冇睇過波

又唔好咁講
就算係杯仔都好，始終都係kick off一個campaign既動力
而家隊波仲要咁多新仔未拎過杯

睇下撚伯點樣輪換，3個全勤中場就唔好出了

球盲confirm

轉左會

佢應該上季季初瞓到依家

2010 - Christian Pulisic is the first Chelsea player to score a 'perfect' Premier League hat-trick since Didier Drogba against Wigan in May 2010. Skilled. #BURCHE

70m已經賺返 marina又贏

今輪之前英超最多possession win
88%傳波成功率

你呢啲印象派球迷柒撚少陣啦，今季佐仔去到球迷作歌俾佢嘅level喇，好撚心咪以為好似上季咁9up兩句就可以當係嘢啦，摺埋啦on9仔

今季左仔好撚掂wo

得啦
你最識波
發表吓意見都俾人屌
惡撚過共產黨

我以後唔回車區嘅post
滿意未？

咁樣屌佐都叫俾意見，咁人哋屌你都係俾意見啫

今季反左 = 自殺

坐左幾耐？

即係咁，可以開季後個post都冇人屌過佐，就無撚啦啦有個on9仔衝出嚟柒，攞返上季嘅comment嚟話佐仔廢，除咗瞓撚咗幾個月外我都解釋唔到點解會有人咁撚on9

反美=中國狗

你係好撚柒bor

有睇波都唔會話左狗廢

你依d印象流有如樓下公園廢老式既9up ，你期待人地點回應你？

「係呀係呀，你講得好岩呀」咁撚樣？

唔係人地最識波 係你唔撚識姐
最好真係唔好回呀 印象流就收皮啦

唔識波就謙虛啲啦
仲要佐仔已經上力左大半季 而家仲屌佢
你唔咁串撚有人屌你

唔係自唔自殺啊，而係宜家球壇公認球會加國家隊中場核心都可以無啦啦咁俾人話到後備料，痴撚線

夠膽講而家中場
佐係最重要既個個沒有之一
簡迪重要性都不及佐

唔好潛水呀，駁多兩句先好潛呀

好彩反開傻閪疤

踢到咁fit都反，仲唔係自殺

上季都唔覺得有幾差，得罪講句成班傻閪季中輸波無處發洩就獵巫咁搵領隊契仔出黎祭旗。都算，估唔到今季top form仲有得屌，得啖笑

當大家以為佐係沙利體系球員
點知佢唔跟沙利
係車同意大利國家隊都踢到曉飛

今時今日仲屌我咗
唔係球盲 直情係盲

踢得咁好都俾人屌
惡撚過共產黨

岩 大把跟風撚

沙利限制左佐仔

唔識波就縮返入你老母個閪到 唔好衝出黎柒

鬼叫沙利搵佢做核
但又唔諗點保護佢咩
場場都比人針對

歌有冇link？

反安先係
大巴大巴車左5-6場反安

possession won我係頭先睇live見到

passing就呢啲

Frank starts by praising Christian Pulisic on today's game, describing it as a 'fantastic match-winning performance.'

He says the performance will give him great confidence moving forward. #BURCHE

Frank explains that he needs his whole squad and knows that he will rely on more than just today's starters as the season progresses. He finishes by praising the medical staff for recovering the players so quickly after Ajax. #BURCHE

冇野啦 睇錯
今季佐仔去到球迷作歌俾佢嘅level喇

我以為有歌聽

歌咪Jorginho Jorginho咁囉

佐仔明明可以好似沙利去祖咁呃飯食 但佢選擇留係車挑戰自己 呢份鬥心好值得尊重

我得Final Third DATA

講真 安唔係有入波今場表現都係99地

唔想做25仔 邊似沙狗 比拿狗崇拜變袋底泥

又唔好咁講 應該係冇得走姐
bam左轉會 走夏神 上年先來
球會冇咩機會放佢走

唔係重有球助攻咩？

你又吹佢唔脹
反安條路都好難行

佐仔淨係講上季下半季都反唔落喇

係咪訓咗幾個月

2+2=5
邊個話我錯就邊個惡過共產黨

唔呃飯食嫁
祖今年聯賽柒下柒下咁

大家開頭反左都係因為簡迪無左防中位 同埋沙利波姐

干sir咁就錯過左上榜首既機會

冇力啦
國米d後備好撚廢

干狗

吹緊個esposito 好似幾勁

干爹